班荷里活百萬富翁等左成年終於又有得圍埋扮關心弱勢同玩美德競賽

一班集體容忍Harvey Weinstein幾廿年嘅性侵共犯哭腔反Harvey Weinstein反性侵

輪流上台講一大堆啲late shows recycle左成年嘅反侵爛gag

年薪幾千萬嘅女演員話女人就來餓死要equal pay

明明係用sex換上位，上左位就話人sexual harassment 又rape
見到jimmy Kimmel就煩
唔睇

Harvey Weinstein, the most-thanked man at the Oscars?

成班扮左膠 oscar係一晚最多演員一齊出黎做戲既show

重點
如果佢地係true believers都重值得尊重
由harvey weinstein已經睇到成班為上位乜都做得出
所謂黑人權, 女權, 咪又係班上左位嘅黑人/女人精英要更大利益嘅談判籌碼
戲子賤過雞

佢地只係支持賴以搵食嘅自由派建制
唔係支持真正liberal/左翼價值
奧巴馬喺中東啲無人機, 喺也門支持沙地聯軍殺幾多平民百姓, 八年有幾可見佢地上台講過
比neocon更neocon嘅希拉莉都可以變左聖人